唔明點解啲女分咗手之後要糟蹋自己

如果有記得我前排開過個post，就記得我最後飛咗個外國妹同番個ex一齊，之後外國妹就人間蒸發咗咁。
最近番學撞到同外國妹一齊住嘅朋友，就問下佢地外國妹點，開初點問佢地都唔肯答，話應承咗唔講得，喺我追問之下終於肯講，但結果係我點都估唔到。
佢朋友話，自從我同外國妹斬咗纜之後，外國妹就一直都好頹，日日收埋自己喺房又唔食野唔番學。佢地仲話見到佢日日都喊到對眼腫哂，又開始咗食煙，仲晚晚飲到好醉。佢地問外國妹點解要咁，佢就答因為咁先可以瞓到覺，原來佢依加每日都要靠飲酒先瞓到。佢地話試過有次唔比佢飲，但就聽到佢喺房喊通頂。最離譜係佢地見到外國妹成手都係𠝹痕，有時仲流緊血，問佢做咩要咁對自己，佢就話唔小心𠝹親。佢地仲話外國妹曾經講過依加其實同咩人上床都冇所謂，反正自己同雞冇分別。再係咁落去我驚佢真係遲早會死。
我唔明點解你要咁糟蹋自己又一直避我，如果我唔問你啲朋友，我係咪要到你死咗我先會知？你振作下啦好冇？我唔想見到你咁，你咁同自殺有咩分別？你根本就唔係咁嘅人。

你冇資格慰問佢，冇資格再過問佢嘅生活

收皮啦 狗公

你打中文俾邊個睇

真係同邊個上床都得?? 毒撚得唔得??

佢係外國大嘅香港人 識睇中文

你遲早有報應

益下巴打。

貓哭老鼠假慈悲

食屎啦樓主

仆街啦飛左人問人地點解要糟蹋自己

唔明點解樓主呢種人要生存世上糟蹋人地

要令啲人渣知道自己有幾仆街 要你永遠記住我 係你令到我咁

分手過程處理得唔好？
你點會同返個EX一齊架..

不過都同佢本身對自己幾有自信有關既

佢而變成點，都已經唔關你事，你根本再無資格講呢啲

屌你人渣

唔好扮好人啦你
人地咁樣係你一手一腳造成

係你搞到佢咁

啱啱追翻你之前嘅post
真心係你搞到人咁就唔好上嚟問點解啦
有咩點解啊 未唔開心囉

外國妹對你咁好又啱key又俾埋個處你
你個ex偷食又港女 你咁都揀個ex
我都凳外國妹唔抵啦
原嚟港女偷食先有人愛
好撚sad

屌你老母

On撚9

手又係你分 人地點解要咁 唔關你事架喇 死開啲唔好係度扮好人拎光環

仆街樓主

同樓主一齊果陣咪最糟蹋自己囉

你有物撚資格講呢啲
個女仔咁睇有抑鬱，你知唔知有幾撚辛苦
咪再搞人啦，仲害人唔夠咩

搞到人地咁 仲好意思話人

樓主不如收皮啦

你真係好仆街
為左個派帽死港女飛左個隻豬都俾埋你嘅女仔
佢為左你變成咁你仲問點解
唔通佢仲要笑笑口同你講 你唔揀我唔緊要㗎 祝你幸福
然後繼續好充實好開心好似咩都冇發生過咁生活

祝你黎緊嘅日子收帽收到手軟

收聲啦 柒頭皮樓主
人地咁都係你搞成啊 你老母
仲係到狗吠 人地點做唔啱乜春
on撚99
公審樓主pls

死撚開啦你 又要飛人而家人地過成點關你撚事
同你呢d垃圾一齊就真係糟蹋自己

樓主
恭喜撚發財
屌你老母

負評是比樓主的
又要派帽比人做仆街
搞到人有抑鬱
派完帽好啦又好奇
又話人地唔比你知
扮曬關心咁做乜鳩
放過人啦屌做乜仲要去折磨佢

翻去奶人地屌過既屎眼啦仆街樓主

我食撚過樓主條女啦
臭既

你關心佢 只係傷害佢

好撚痛苦呀你知唔知想死又乜勇氣，傷害自己果一刻先冷靜到傷害完自己又打回原型，不如搵人殺左我算啦

樓主係衰但佢自己無責任咩
我初戀都戴帽但我無做過呢d野
人人都有過呢d經歷架啦
Btw幾佩服樓主

睇埋你之前啲post
淨係覺得你同你個ex都好仆街。

其實係視乎你有幾愛對方
我唔係話你冇自殘係唔正常
只係覺得你未去到失去一個人失去到想做任何嘢都想同佢喺返埋一齊，但係實際又咩都做唔到果種滋味，唔係每個人都頂得順。

sorry 有少少1999

樓主幾時仆街死

點會無試過
佢係美國我係香港
佢有左第二個
我直頭個心那住痛，訓唔到覺
乜都做唔到，同佢野都講唔到一句

我想講我明個種感受
但唔一定要自殘啫
我個陣日日行屍走肉，而家咪又唔死得

補充一句 我當時係有情緒病的

你都on79
如果唔係你佢點會糟蹋自己？
你覺得你自己無錯？
唔係真心愛人就唔好玩人啦
死playboy

佢揀返ex有咩問題
兩個都係派帽仆街 不知幾襯
互相一齊唔好放出黎害人就啱啦

收皮喇樓豬
唔你老母明咩
準備內疚一世喇食屎狗
帽鳩完人而家扮乜鳩好人
屎忽精

又唔係咁講
而家d女咁賤無樓主呢d頂返行點得

唔好騷擾人啦

真係好撚on9 仆街啦你

唔好搵返外國妹呀 永遠同你個ex一齊呀 唔好又害多幾個人dllm

屌你老母 內疚呀？ 想人過得好啲 定想自己個心好過啲呀屌你老母